如果俾你二揀一，做欣師定諾貝爾獎得主？

欣師人生5** 最重要，咩虛榮都係浮雲
每年份約起碼2500萬HKD保證酬金

諾貝爾獎
（雖然得800萬港幣，仲要得一次）

買吓珍珠奶茶又一堂，你話點揀

收皮啦 欣師好快兩樣都做曬 唔會二揀人

我覺得應該整個諾貝爾教育獎去表揚欣師
咁多年黎一直春風化雨，啟發無數人心靈

欣師>小學畢業嘅維尼

你都未計 扲完諾貝爾
加埋本身收入/能力 搵到既錢

攞完諾貝爾獎再簽補習社